如果痴痴的等

某日終於可等到

一生中最愛

誰介意你我這段情每每碰上了意外不清楚未來

你都唔黎

仲想唔想食超力米粉

廉頗分身飾演自己

倫倫

唔想 我帶黎既仲有一包未開

我鍾意左佢好耐

me2